%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Preamble                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright,openbib]{report}

\usepackage{estilo_pfc}

\graphicspath{ {images/} }

\newcommand{\paragrafDistanceDef}{\setlength{\parskip}{4mm}}
\paragrafDistanceDef

\author{Nicolás Echevarrieta Catalán}
\date{FECHA DEL PROYECTO}

% \usepackage[color=yellow,bordercolor=yellow,textsize=scriptsize,shadow]{todonotes} % TO BE REMOVED FOR FINAL VERSION
\setlength{\marginparwidth}{3cm}
\reversemarginpar
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Body                                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Definición de comandos               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \newcommand{\paginaenblanco}{\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage}
 
 \newcommand{\tfgtitle}{Estudio, definición e implementación de patrones de prueba inspirados en GoF}
 \newcommand{\tfgtitlecapital}{ESTUDIO, DEFINICIÓN \\ E IMPLEMENTACIÓN \\ DE PATRONES DE PRUEBA \\[0.3cm] INSPIRADOS EN GoF}
 \newcommand{\tfgauthor}{Nicolás Echevarrieta Catalán}
 \newcommand{\tfgdirector}{Laura M. Castro Souto}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Preliminares documento               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \dominitoc

 \include{cover}
 \paginaenblanco
 %\include{dedication}
 %\paginaenblanco
 \include{gratefulnesses}
 \paginaenblanco
 \include{abstract}
 \clearpage
 \include{keywords}
 \paginaenblanco

 \pagenumbering{roman}
 \setcounter{page}{1}

 {\setlength{\parskip}{0mm} \tableofcontents
 \listoffigures
 \listoftables}
 \cleardoublepage
 
 \pagenumbering{arabic}
 \setcounter{page}{1}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Capítulos                            %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \include{introduction}
 \include{contextualization}
 \include{requirements}
 \include{planification}
 \input{design}
	 \input{design/it1}
	 \input{design/it2}
	 \input{design/it3}
 \input{implementation}
	 \input{implementation/it1}
	 \input{implementation/it2}
	 \input{implementation/it3}
 \include{seguimiento}
 %\include{tracing}
 \include{conclusions}
 % \include{future}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Apéndices, glosarios y bibliografía  %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \appendix
 \include{appendix}

 \include{manual}

% \include{acronym-glossary}
% \include{term-glossary}

 \nocite*
 \bibliography{bibliography}
 \bibliographystyle{apalike}

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
